梁游上訴失敗

‪ ‪兩位真係好想上訴去終院成為案例

支持佢地上btw 雞蛋高牆永遠站左雞蛋一旁

以後冇游B睇

佢地會破產